屌到唔想屌

同床共枕時
我：我經期完左
佢：大家聽日都要早起 算啦
？？？？？？？
成個星期我都淨係用手幫佢 我都講到出口點解可以仲忍到
會唔會係我唔夠姣定已經屌到唔想屌

因為要早起囉on9

屌到唔想屌

屌到厭，連扯旗都唔得，等俾人飛啦

咁我準備定第二個

男人扑完嘢其實真係好攰

我經期個時佢先同我講好想要 所以先唯有用手幫佢

係出面扑完，已經好攰

但扑完唔係好訓啲架咩

咁9 dum底我

扑完有得即該訓咩

咁仲有幾多個鐘就要起身先
得5 6個鐘都頂唔順啦ching

扑完仲要送佢搭車走
瞓一晚好難為你咩

可能係出面屌完黎呢

個時仲有7個鐘先起身

明天早起不了

可能枕頭太臭

做主動都唔識? 上馬騎佢kiss先到佢say no先上黎開post都未遲

學到新知識了

你有sp仲驚乜

起身含醒佢咪有得扑囉

「算啦」潛意識裏面係想講，我地不如算啦！

唔洗做咩大佬

男人老狗有經